P牌改進方案

LIHKG 討論區 P 牌及分台調整

想問連仔P牌可唔可以將所有post冇得推文，變做一個鐘限推文10次或一日限推文30次，其他嘢不變。

利申：6月後P牌

我覺得反而清靜咗 好過之前

• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知；
• 2019 年 6 月前註冊會員則維持現時方案，上線日數未滿 90 天將會標示 P 牌。

【P 牌標記會員新增限制】

• 每天只可開設一個主題；
• 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示；
• 無法對所有主題或回覆作出評分。

LIHKG 討論區 P 牌及分台調整

自己人表示早知一早開account唔做CDrom

+1

我都覺得係，冇咁多廢post

廢中6月中先開Acc
BTW 大局為重~

方案夠中肯